有無巴打係紐西蘭 你地生活過成點？

人在威靈頓 未搵到野做

去左幾耐

係咪好大風? 有冇比人種族歧視?